點睇林作哥（作哥）仲未share私煙之死叫人買人壽保

慢到

你勁興奮

收啦能樣

rip 林作

諗緊點講得刻薄啲

作仔笠水 渣ga